[巴士尋失物] Sony Wf-1000x 耳機充電盒

琴晚8點9搭613去安泰方向，喺興田落車個時，發覺跌咗個充電盒係車度
希望有好心人見到，入面無耳機
跪求搵得番

あー

推 已經向巴士站報失左都無聲氣